有冇巴打可以幫我止血

成日出血可唔可以幫我搵野塞塞佢